Ik wou dat je jezelf zou nemen en je idiote hersentheorieën ergens anders.
Verdomme allemaal dikhoofdig Nederlanders!
"Geen woord meer zou hij zeggen, maar zat in zijn onverzoenlijke sullenness zo onverschillig voor mij alsof ik niet in de kamer was geweest alle."
Aldus vertrok voor deze tijd mijn kans om hier veel van te leren slimme gek; dus ik zal gaan, als ik mag, en mezelf opvrolijken met een paar fijne woorden met die lieve ziel, mevrouw Mina.
Vriend John, dat doet het verheugen me onuitsprekelijk dat ze niet meer gepijnigd hoeft te worden, niet meer te zijn bezorgd over onze vreselijke dingen.
